真係越黎越頂唔撚順港鐵

本身已經好撚多人 之後又多左成堆強國狗搭
講野又大聲又陏黎陏去唔知做乜勁
個月台又熱撚到仆街 仲要貴
有巴士一定唔搭地鐵

少你一個搭會執咩

我唔搭係為自己爽
唔係想佢執

班大陸閪真係痴撚線，成日痴身痴世，
明明有位都要痴埋嚟手臂掂手臂先安落，
明明無位又要間硬企埋嚟搏人讓位甚至讓撚埋個扶手俾佢地，
啲細路又喺到跑嚟跑去，
一係就喺個位到企吓跳吓，
屌呢個乜撚嘢國家嚟㗎

真係
D細路最煩 又大聲又走黎走去
當正遊樂場咁玩
你啤佢一下佢又喊曬口咁番去搵老母
強國人既教育真係好成功

你形容得非常到位，不過未講全面，
仲有臭未講，唔明點解啲人可以咁臭，成陣鐵銹味定黃泥味咁，真喺閉氣都閉死

對比其他國家港鐵係平既
但係窮撚日日出入計番筆交通費出黎都係好心痛

呢排啲死肥佬臭到呢

冇錯
好撚嘈
低等種族

日日早幾個鐘起身行返工囉小小錢都肉赤

同埋唔知點解月台可以咁焗咁熱
明明車上面就好好冷氣

得罪講句
係支那人既問題喎

深圳化

就係等你快d迫入車箱快d走

引進日本式入車法？

好大程度上係
唔係想屌港鐵其實我

因為車站製冷好舊

之前有個大陸閪冇位坐都仲塞過黎坐
屌佢 仲想叫埋個女塞埋黎
之後佢係咁拍我大脾意思叫我讓位
我讓佢條撚 我就係咁迫鳩翻去佢個邊
迫到條撚樣起身

舊你個頭

set 29度，唔熱就假

你都幾好EQ, 我實勁大聲屌到佢全家開花